［籃球撚］打街場多數用咩波？

拎返粒火車頭落街場打無人識咩係火車頭
打落開始冼手
求推薦

噏乜？

Molten/Jordan la

廿年前既火車頭係最好打
新火車頭好滑

街場一定用grip架啦

本身諗住買以前Nike粒599，不過香港買唔返
跟住淘左粒Spalding
手感就沒Nike 599禁好
不過好過Nike 329果款

呢粒真係好好打街場 試咗好多其他都係呢粒屌打

彈彈波

nba official game ball

nike 2000

幾耐冇買過波
仲2000

幾錢粒？

3000好野來，
買3000

Jordon grip?

Grip d紋好深
打壞手

岩阿。
寧願打火車頭都唔打Nike1000

有冇人用自己波打就好勁
一用其他波就廢到仆街

以下係我打過既
1， Spalding plantinum zio excel, $350, 好打， 但快磨平
2， Molten gg7x, $380, 彈力手感好， 但一吸塵就收得皮， 勁滑， 所以唔好揀， gf7x應該都一樣
3, nike true grip, ~$220, 好grip, 但膠膠地， 好硬， 手感一般
4， jordan hypergrip, $360, 我覺得真係街場神器， 好grip, 皮都軟軟地， 手感幾好, 而且唔快磨平， 但感覺好重。
5， nike competition, $239， 一句講晒，街場公廁波， 幾好打， 反彈都ok, 價錢合理， 但整體黎講唔及jordan hypergrip, 我會俾多百幾買hypergrip
6, 當然， 如果俾得起錢， 我覺得貴波最好打， nike championship or jordan legend, perfect, 手感好好， 雖然室內波， 但唔會好似molten gg7x咁滑， 但真係500幾600貴左d

有無打過pure grip？

冇， 因為已經冇得賣， 我都想知邊度有， 買個黎手， 個個講到咁神， 又話比truegrip好揸手好多， 如果有巴打知邊度有買請話我知

好多年前岩岩出果時打過3000
好似室內波黎
勁痴手

3000打室內好好打，
但拎出街場會變痴塵波，
宜家啲新波打室內都冇幾多隻好過佢

真
拎3000打街場浪費左個波

Molten GM7X,講明室内外通用
手感好好又唔吸塵,打耐左唔會好似Nike咁變到好"淋"
但最好淘寶買,官方價300人仔,香港鋪賣好貴成400